有心結既你地會點做？

我上一次拍拖 比前度派完帽之後即刻分左手 過左半個月又on99比佢哄翻轉頭 過多半年 我見佢電話個mon著咗 彈左個whatsapp noti出黎 條女問佢「今日接唔接我」 嗰陣先知佢又走去溝第二條女 不過 係決定分手之前 我想同佢傾個電話 了解下先 但係過左成個月都傾唔到呢個電話 所以就放棄左 直接分左手。

今次我成年前同現任講 想傾電話 點知到宜家都未傾到 我今次係想傾下未來既 係就係遠左小小 不過今年都畢業 都唔係好遠啫

其實想傾電話係我既錯定係佢真係冇心傾 唉 我到底應該點做

今年畢業 真係遠咗小小
出到社會大把嘢你煩
到時你都未必想傾電話

咁呢啲野始終都要講 我都唔知幾時先叫時機成熟